[
  {
      "question": "Welchen Döner esse ich am liebsten?",
      "options": ["Steakdöner von Pamukkale Köz in der Schanze", "Tantuni Döner bei Golden Kebab Eimsbüttel", "Hakan Abi's Döner mit Parmesan Soße", "Monkey's Ufo Döner in der Innenstadt"],
      "answer": "Steakdöner von Pamukkale Köz in der Schanze"
  },
  {
      "question": "Wo gibt es die besten Franzbrötchen?",
      "options": ["Beim Kiezbäcker", "In der kleinen Konditorei", "Beim Schanzenbäcker", "Cinnamood hat die Besten"],
      "answer": "Beim Kiezbäcker"
  },
  {
      "question": "Wo trinke ich am liebsten meinen Kaffe?",
      "options": ["Schanzen Elbgold", "Deathpresso Sternschanze", "Public Coffee Roasters in der Neustadt", "Playground Coffee St. Pauli"],
      "answer": "Deathpresso Sternschanze"
  },
  {
      "question": "Was mache ich an einem typischen Freitagabend?",
      "options": ["Feiern gehen", "Fitnessstudio", "Netflix", "Kellnern"],
      "answer": "Kellnern"
  },
  {
      "question": "Was ist mein Lieblingsspot in Hamburg?",
      "options": ["Bunkerterasse", "Alstertreppe", "Alsterwiesen", "Stadtpark"],
      "answer": "Bunkerterasse"
  },
  {
      "question": "Welcher Burgerladen hat die besten Burger?",
      "options": ["Hob's Hut of Burger - Ballindamm", "Grilly Idol St.Pauli", "Otto's Burger in der Schanze", "Dulf's Burger Messehallen"],
      "answer": "Hob's Hut of Burger - Ballindamm"
  },
  {
      "question": "Welches Instrument spiele ich leidenschaftlich?",
      "options": ["Gitarre", "Klavier", "Schlagzeug", "Didgeridoo"],
      "answer": "Gitarre"
  },
  {
      "question": "Welchen Drink bestelle ich gerne im Pelican?",
      "options": ["Miami Pornstar", "Paloma", "Espresso Martini", "Einfach nur ein Astra"],
      "answer": "Einfach nur ein Astra"
  },
  {
      "question": "In welchem Hamburger Stadtteil bin ich zuhause?",
      "options": ["Eimsbüttel", "St.Pauli", "Ottensen", "Winterhude"],
      "answer": "St.Pauli"
  },
  {
      "question": "Welches Hamburger Event ist ein Highlight für mich?",
      "options": ["Reeperbahn Festival", "Harley Days", "Hafengeburtstag", "Altonale"],
      "answer": "Reeperbahn Festival"
  }
]
